iphone12 疾過SE2/iphone11

去apple store掃既時候,明顯frame rate低過自己部SE2....到底係咩問題?點解好似冇人提出過

當se2有60hz既話,iphone 12好似最多50左右...掃左右轉頁既時候疾疾下咁

用家問題

唔關事,我朋友都察覺到,iphone12係掃頁既時候冇咁流暢

Apple未optimise A14就會咁
地圖類app先大鑊
今年真係當用家白老鼠
利申: 用緊12 mini覆你

點解冇人提呢個問題,我今朝落去掃...勁明顯疾疾下

爸打你以前部舊機係咪都順過而家部MINI?

之前S8
Google map嘅話
S8頭一兩秒lag，之後smooth
Mini 由頭lag到尾

big little cpu

蘋果真係越來越垃圾
考慮緊轉返An機算

6s 最順